是日靚午餐 ocean south chicken rice

百里香叛徒

真係慘過返印度喎

講下味道先
雞肉有5，6舊 底仲有舊大雞翼 份量係幾大
但雞肉淡而無味 而且唔嫩滑 油麻地
飯雖然睇落好淡色 但其實個味幾濃 好味
最正係上面d薑蓉 好夠味 好正
送一碗冬瓜湯 幾好飲 有回甘 味精稍重

40蚊無野飲 尚可接受

廢事比人話係打手

唔食百里香 等收負皮啦你

唔食百里香就走啦屌你老母

好多百里香打手

個賣相咁差

食緊百里香e餐

相
好唔好味

正皮

你個叛徒

相阿

無影相

味道呢

你身為打手未食過

都要聽下其他人意見
咁先可以吸收改進

入黎為左睇百里香 你宜家俾啲咁嘅垃圾我？

俾樓主搞到我都想去百里香試下

小心呀
之前樓主做水牙線打手，幾多巴打真係走咗去買（如我）

咁你覺得水牙線好唔好用?

都係傳統牙線最乾淨企理

一心諗住入黎睇百里香 點知無